屌你老母牙？Google舔共咁大件事都無人講？

係咪拜登上左台之後就不演了？

結論：拜登吃屎

講左幾多次呢個翻譯係多人修正就會唔同左